深夜叫春 秒回

有冇人陪我傾下計

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

hi bro

hey
做緊咩

典床
想訓
又未眼訓
但聽日返早

我都係
瘋狂諗野 訓唔着

又比人帽撚左 好撚傷
上黎叫春

諗乜

我過左成日諗野既階段了

好似係

hi

比男朋友飛撚左
明明同我一齊仲用交友app 但又唔撚認
你知啦 女仔唔同男仔要上床先計出軌
但對女仔黎講用交友app就係出軌架喇

聽日正常返半日，，ok喇

識個第二個啦

hi
中秋emoji正

重以為巴打黎

我係藍絲

男咪一樣

我都想呀 邊有咁多仔
我又唔會好似佢咁 未散就搵定下一個先

唔
唔拍又唔會死既

Gay 係咪特別鍾意騎牛揾馬

啱呀
但同賤男一齊就好似被落降頭咁
身邊所有人都叫我分 到我分完佢地直情歡呼

但都會寂寞
上黎搵人陪下

姐姐藍絲

但玩app姐

比你捉到佢約咩

Hi 巴～

可能係啦
我曾經相信佢係真既
不過已經過左去

分左差唔多一年 想拍返拖但冇對象

絲來

我捉過佢玩app好多次
我想信佢 所以我唔check佢
撚知佢有冇約

Hi巴絲

慣左就咪搵野來搞啦

藍絲

有邊個女仔會接受到男朋友玩交友apps

拍拖好似開心D

我完全明白呀絲打
你要隔離自己一段時間 乖
咁樣你先會有一日清醒

出街比唔比望女先你

佢可能識完過下癮 乜都無/未做

乜而家咁架咩

I know your feel 單身幾年，仲未有女，點解d人渣成日咁多女

我都想信佢係真
但慢慢發掘更多真相 就即刻覺得
am i a joke to you

用下交友app個啲囉

咁你都知

咁揚架咩

啱呀
呢個就係男同女嘅分別
男嘅要上埋床先計
女嘅心出左軌就係架喇

有無搞錯！

搵到真愛就係
好似我咁只係活係無盡痛苦中

中學雞

下single
勁爽

好似多左份錢比自己用咁

又唔洗留時間煲電話

出街女任望

精神出軌 同肉體出軌

我知道有幾痛
乖，絲打係度陪你

BTW 完全唔會接受另一半一齊左仲用交友app
咪話識朋友 你身邊無朋友？係要搵女做朋友？

隔離緊喇
但總係間啱時就有啲事情彈出黎提醒我咁
明明做野已經忙撚到仆街
但夜闌人靜個陣仲係會諗起佢講過想同居
總係覺得佢個時雖然笑笑口講 但有一絲認真

絲一齊嚟放負 我都啱啱散

比啦梗係
有時我同佢一齊望
或者會講下笑話佢望咩咁
我唔會咁樣而嬲 我有時自己都會𥄫仔
但無端端主動去用交友app唔同喎
對女仔黎講過癮都唔得

真係唔得喎

但其實比望
都已經好過癮

人渣有種莫名嘅吸引力？

我明 我都經歷緊
經歷緊一段痛苦重建信任自己同愛情既階段

點解我個世界
係女玩app

佢ex親口同我講

我又叫。好撚唔開心。因為反送中同好朋友嘈交。

拍住拖玩app? 你果條係女定sp

我本身真係想忙完呢排搵返佢 努力多最後一次
但上埋床真係唔得
飲醉完全唔可以係一個藉口喎
仲要上埋屋企喎
我之前訓開嘅床
接受唔到

你生活圈子多唔多女先

佢幾多歲？

齊放負

例如啲咩

hi jor
一齊叫春

都幾撚多，但睇唔上眼

okay
end of story

我本身就唔用男朋友錢 仲會借錢比佢
我都唔洗佢同我傾電話
又比佢𥄫女

2個都識左十年

我明呀

咪係
但依家變到好似專一係優點唔係基本咁
仲要我唔止捉過一次

Why

App識左個人，我而家沉哂船

巴打
因為咩而散呀

同埋唔洗成日

一齊望都好爽
有時會咁：
我：嘩 大波妹喎
佢：邊度呀邊度呀
我：想死呀
然後一齊笑

你個社會圈子可以反映返你自己係乜人

一係你就真心眼生頭頂

後生先鐘意大波妹

一時新鮮感

我都係絲 嚟圍爐
價值觀唔夾

Hi

仲要俾我知散咗之後同成班兄弟一齊笑9我

我係同呢個男仔一齊之前已經比人帽左兩次
我已經徹底否定左自己
然後我男朋友對我差到令我懷疑人生

我從來都冇玩
專一對佢
點解最尾都係要比人帽

好朋友藍？

就30架喇都

都係最出名個啲
cmb/tinder

你放唔低之前個啲？

我唔係可能係我講得衰
身邊女仔唔係我中意既類型

十年
反左面？

絲打你已經做左賤人磁石

唔好信app嘅人呀
我就係人版

少少，超少 佢以前好純，而家識左好多仔好多出名既人，有少少唔甘心佢變左好多
所以都唔打算復合 但圈子合我類型既得佢

佢間唔中約我出去發夢等相關活動 到底係無fd陪先搵我 定點呢？利申平時大型活動就幾個人一齊出

我乜都直接講
但無論我係平心靜氣講同嬲住咁講 佢都屌我發脾氣
仲周圍同人講我脾氣差
但其他人聽完我講返啲事都覺得係佢有問題

咁試下開展新圈子

佢都老架喇
但佢真係好鍾意大波妹

變左就算啦好嘛

用交友app

咁
似乎佢一路未實踐到

絲打
唉 我係比人帽 然後佢口講就係我地唔夾

大波無罪囉

咁撚賤仲叫兄弟？

幾時先有好仔埋身

鬼唔知...但我自問都幾摺，好多人以為我好sociable 但我愈大個愈摺 好難識新女仔 我講多少少比你聽你唔好又話我自大 我係平時出街好多女仔𥄫同埋有幾次直程影我再人肉搜尋我ig 既人黎 但我次次都好反感好唔中意人咁做 就次次都係扮睇唔到算 你覺得我應唔應該把握呢D機會識下人 但又好似好濫好fuckboy

係唔夾就散左先搵第二個啦！扮咩！

佢係kol個啲？

是

如果係真既

咁咪試下

驚乜

我都有個fd嘅fd拖住左個女仔但又唔一齊咁 又係會一齊出去發夢 我覺得女仔對佢有意思 但男仔未放低ex

睇定啲啦 要沉船就要抽下少少身先啦

啱呀

頂你啦

平胸都冇罪

根本我覺得佢只係無咗新鮮感 但又講唔出口 就將所有錯推晒去我身上再搵人認同佢

我呢個似A0我都睇唔透

嘩咁誇張
咁你ig平時應該都好多人direct你啦
咪揀個合眼緣嘅試下

咪係囉
唉 乜專一真係咁難咩？
唔夾咪狠心飛左我囉 又要騎牛搵馬
仲要係我最水深火熱個陣飛左我

聽晚想去獅子山慶中秋 但係冇朋友陪
有冇人可以安撫吓毒撚嘅心靈
每逢大時大節都自己一個女仔過

wow
你又做返個kol襯返佢

i know that feel bro
完全就係我個情況

好想搵返ex，點算好

水深火熱在？

點散嘅

我都瞓唔著啊

最近忙緊個project 人都癲 好需要有人陪住我 support我

一齊叫春

我路過

留聲每晚10:00叫

hi檸巴

真係好咩

係連登話自己係絲
洗驚冇人陪？

呢個基本啦

絲打加油
而家咪仲好
比你睇清楚佢係個點嘅人

hi貴巴

向好個方面諗
如果你得閒先同你分手
你會仲胡思亂想

咁我又唔係淨係想要人陪

不了
有性無愛，會好空虛

獅子山一個post都冇咁落去理得巴定絲都要毒住去啦

睇清楚左好耐
想拯救佢 都想改變佢
佢有改過 有對我好過
但成日都會意氣用事
或者我只要有一個缺點就無限放大 無視所有我做過嘅野

Agger 當時我都係忙先冇胡思亂想

係啦
我依家放leave
太得閒 仲多野諗

做緊咩

但我依家好忙好忙仲會諗起佢 仲會好掛住佢
結果就會失眠 做野進度又大大落後

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

我明呀
所以我一直覺得我ex唔愛我
但佢又話我係佢最愛
最愛點解會散左幾日就搵佢ex上床呀

做唔到啦我唔係mk仔
當初佢管我太多，好多野都玩唔到，冇左好多朋友
我又覺得味玩夠所以分手
而家又掛住拍拖果個感覺
攞黎賤

同意 冇愛嘅性愛真係會爽咩

試過比人飛然後散咗第二日佢就搵ex上床
有把口講乜都得啦

我對佢盡力過
佢做左啲我接受唔到嘅野 在理我唔應該再返轉頭
但在情我放唔低姐
我冇辦法做到佢咁 話唔愛就唔愛

今日啲熱門好奇怪 完全冇行動post

返咗成個月啦
ummm 唔算係誤會嘅
我都識佢家姐 & 佢啲frd，我同佢地都傾過下
某程度上係佢未識得handle一段感情
佢係a0 都幾多男仔追 但佢一路以嚟都唔知愛情對自己嚟講係咩所以除咗我無應承過任何人

Anyway, 我知就算搵返 都無機會一齊返
佢係仲掛住我 佢唔會返咗嚟1個月都無搵過我啦

咁樣開心咩

有時長痛不如短痛

我仲係有胡思亂想 係咪即係我仲未夠忙
但我已經每日訓得四五個鐘

搵啲野搞下
去下抗爭活動

留名

你是水泡

通常男人都係失去左先識珍惜
得不到的從來矜貴

嘩 你ex仲離譜過我ex

係呀屌，失去左先發現以前佢對我幾咁好幾幸福
好撚柒on9 憎左自己半年 半年入面自摺到仆街差唔多冇晒朋友咁濟 我呢世都唔可以再比自己犯呢個錯

呀

搵多個水泡救救自己囉

呢個世界真係咩人都有
唯有希望下個會更好

雖然好衰 但短時間內真係最work

但，邊有咁多水泡

到時會好撚痛

Hey

你唔會覺得可惜？講唔定係佢唔知點樣搵返你？

搵朋友出去玩下 散下心

咁我應該點樣突破個心理關口

點解可以輕易咁唔愛一個人
咁大個女第一次好想開啲交友apps好想墜落
點解做好女仔永遠冇人珍惜

開心之後會更痛

我都想用交友apps
做好女仔永遠冇好下場

點先可以接受倒
我唔想冇左佢

hi bro，一模一樣夜晚晚訓唔著

啱呀 話有就有咩

D女人真係 好撚蠱惑嫁

agger

你會後悔

會好可惜，三個月嚟我無一日唔係掛住佢
佢係我咁耐以嚟最愛嘅女人
同佢相處係好開心好舒服
其實佢之前太過就我 有啲野佢明明介意/唔開心 但佢為咗唔想我唔開心 就唔講出嚟扮無野
到頭來 我乜都唔知 如果我知我一定會肯去同佢互相遷就
結果佢就覺得佢一路以嚟照顧我感受好攰好辛苦 覺得無咗自己 覺得我地價值觀/習慣 不合，覺得我地唔係prefect match

大佬我乜都唔知 我知我實肯去退返我嗰步
但佢好似唔明呢個道理...

幾時先會有下個

你巴定絲

交友app幫到你

咁你地宜家係散咗定未？

yo

Think twice
唔好俾情緒影響決定

BTW, 咩男人咁撚賤，開佢名la，唔好俾面佢喇
燒佢春袋，唔好俾佢再害第2個

忙到冇時間去玩 有都留晒去抗爭活動
但就會係啲少少嘅空閒時間諗起佢

Sad but true

好想開Tinder
好想有人可以令我唔洗再諗啲唔開心野
甚至有諗不如搵返個ex傾下計
我真係好辛苦

我好撚明你呀
我都好想做下bad girl呀

真係好想
有冇人可以教我用Tinder

係到同我地傾下計算啦
你都係想搵個人分心，你有朋友，有呢個po嘅人陪你
I know that feel

用tinder好過喇
唔好搵返ex呀
反正人唔係咁易變壞

好想搵啲人講下野

其實唔難

download
放相
瘋狂like
女仔好易match到 好似係

我係度

你係絲嘅出去開po留tg就得

我極力想變壞 最尾都係比人話我冇變過

正解

多謝巴絲打 記得要覆我

未有人可以令你改變姐

唉 自己真係好撚矛盾

真

散左就用啦
做好女仔只會比人hurt比人當垃圾比人用完即棄

又好驚比人呃
做左廿年乖乖女
好後悔

我會覆你

所以你嘅最愛令你變壞？

講黎聽下

我都覺
反而啲壞女仔就好多人溝

其實想識人
只要行出舒適區就得
唔洗搞咁多野

連登有愛

只要你做呃人個個就冇問題

點呃⋯⋯⋯⋯
講啲好flirty既野？
呃錢？
呃啲咩啊應該

啱呀 冇計啦
每個男人都有一個死穴

交友app d垃圾唔會comfort到你d咩

我絲呀

同女朋友一齊咗8個月 我開始淡
但佢依然仲同當初一樣好鐘意我 但佢嘅對我嘅愛意係大到想同我結婚過世咁 唔知係咪正因為佢嘅呢個諗法
令我有不甘咁後生就知道之後幾十年要對住呢一個人 同時感到有啲壓力 同埋對自由嘅渴望
雖則淡咗 但我仲鐘意佢 但有想分開嘅諗法 不時都想分手
好矛盾

我都好想

咁不如你主動搵返佢啦

咁我可以點

唔好諗住復個作賤自己了，裝備自己 變靚D等佢後悔

你諗下做乜先係對自己好就夠
唔好幫人諗太多野

我都想變壞

復合

啲男人都 好撚蠱惑嫁

hey

我覺得 俾自己冷靜一陣先
到你真係ready 先再down都未知
我個人覺得你宜家未ready好，好易出事

講下你接受唔到啲咩黎聽下？

都係頭先上面覆你嘅野

好想搵返佢，但又覺得好似多餘，佢都唔再掛住我，掛住我一早搵咗我啦

寧願你喺度9up都好過送隻閪出去俾人呃啦

唔好以為墮落完好撚型先得架人地當你飛機杯架咋

咁又唔好
一來我冇時間搞公審
二來佢真係有對我好過 只係佢永遠唔覺自己有錯 永遠高高在上

唔係你做乜野去變壞
而係有一日你個心態會變
到時你自己就會發現你唔同左

我冇意中發現左我男朋友既連登ac
（係因為佢講野真係太明顯 一起底有曬職業 住邊 同咩學校畢業）
（冇check過佢電話）
然後見到佢同上一個分手既時候係咁傷心 出曬post
但宜家對我咁冷淡⋯⋯又話冇以前咁愛我
仲唔聽電話又失蹤又唔覆wts
有對比有落差
真係好難受

其實無關係好仔咪又係可以係無人珍惜
只係你呢次遇人不淑
愛情就係咁，每一次都係一個課堂嚟
今次仆咗街，咁咪learn from it 下次識做

True

好仔係邊
我會珍惜架

我都覺
但我真係好唔開心

諗下點樣做先係對自己好
諗下自己想要咩

絲打
想搵一個會珍惜我既人

搵你zip時間

我明呀！
我ex都為左追返佢ex做左好多野 但就從來唔會追我
所以我一直覺得我比唔上佢ex 佢根本唔愛我

我唔覺得我男朋友係仆街⋯⋯
純粹係佢真係唔再愛我

要點做個心態會變 或者要遇到啲咩事？

笑咗u make my day
我又真係唔知點開口搵佢，唔想無啦啦 “hi how r u doing?” 咁on9

你做主動啦
唔好後悔一世呀

唔會掛
佢地都散左成2-3年我地先一齊

佢之前明明話鐘意我多過佢ex架
仲講到好認真咁同我諗將來

我巴

老土咁講啦 我覺得你要識珍惜自己先

邊有咁多一拍拖就去到尾呀 一次失敗唔代表你做得唔好
知道自己想點 做返自己
自然會有欣賞你既人

道德有時好難脫離

分手幾日就同ex扑野....唔知點接受好
更何況佢都一早用緊交友app啦 我對佢黎講係可有可無嘅垃圾咋

警察明明話自己除暴安良架....

無錯 變壞嘅第一步就係要自私

唔係嫁
有d野會比道德重要
例如你嘅最愛

到時就真係話冇就冇

我只係覺得 男人無論講幾多野 到頭來都係假
唔想再信男人

交友app分散到注意力嘅 短期嘅話

男人總會有一個永遠都有特別位置俾佢既人

好

我唔覺得咁樣係壞

用親交友app一律blacklist

我覺得再愛都會拍拍下慢慢變感情 冇以前咁愛 但一齊相處嘅回憶同經歷係其他人取代唔到
但聽你咁講似未玩夠
放過佢啦

好撚悶呀

總會遇到嘅，我曾經都俾人背叛過 都曾經對愛情無哂希望

但日子仲好長，你仲有機會識到更多人，總有一個男人會好好珍惜你好好愛你

真架？
咁咪好慘
另一半心裡面永遠都有另一個女人
愈諗愈傷心

拍拖果d台詞黎架咋嘛
我覺得睇彩數架姐

第一步姐
連心態都冇係唔會flirt仔的

點先係壞？？？？教我！！！！

無計，愛情就係咁
唔一定世水長流
好難接受，但你慢慢就會明呢個道理

呢度有好多巴絲陪住你

其實係真

我都想做男人 可以未玩夠

約班朋友出下街 食下飯，信得過嘅朋友咪約出去飲下酒
上連登傾下計 唔開心就叫下春
好快過，慢慢會無咁辛苦

我又唔會既 有現任既話就點都對現任最好
心裡面埋住果個最多得閒懷念下

我本人都溝緊個唔錯嘅女仔
點知同個ex聯絡返
即刻唔撚理佢

你個名
到底我幾時先搵到當我only one嘅人

唉，我明，呢點我同自己講咗個幾月
但太多顧慮，或者我係俾緊借口自己去逃避

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

同你一齊咪你最愛
最愛係邊個除左得佢自己知之外 你其實會感覺到 睇你想唔想認 想唔想面對組

要建立返自己嘅價值好難

放過佢啦

至少有努力 有為呢段關係付出既心啊⋯

俾借口自己，過來人，有時d野做左好過唔做，唔係真係會一世後悔，而家聽返 Eason 首明年今日都好想喊

搵錯人姐
搵個想定落黎嘅就會好好

我唔飲酒 好易醉

Sad but true 手掌又係肉 手心又係肉
過2晚同班frd飲酒過中秋 借機意扮醉睇下迫唔迫到自己踏出呢步

男人講野我宜家靜係會信一半

邊個同ex聯絡返

好易

咩都諗自己先就得
唔計拍拖先啦 而家我淨係同真心fd social
其他返工同事話唔理就唔理 完全唔應酬佢地
想離群就離群 但係又得閒吹到兩下水 佢地又對我唔差
爽撚到仆街

我

邊個先係重要
心入面一定知

唔好用一件事嚟定性咗
記住今次只係你愛唔中值得你嘅付出嘅人

我忙到連鬧佢嘅時間都冇 以前我真係可以瘋狂同佢理論成日 會做好多野去發洩
依家我都攰喇 冇力鬧佢 冇力發洩
唔想再努力落去喇

佢真係對我好差過 但都有為我改過 但我地位冇佢ex咁高 始終佢都唔會為我做啲咩大事

咁又唔好 佢ex都提供左好多資訊比我

唔煙唔酒唔蒲唔賭從來未落過club有冇人可以救我 我要做凱婷

狗都信？

佢一開始係真係好愛我

flirt女好易 遇到岩傾既真心難

反正都散咗㗎啦
搵完都無得再散多次㗎啦
Nothing to lose嘅
(笑

true 冇得呃的

點解最後分手

我都想有人咁愛我

Agger.

講就易

我曾經都好似你咁
我都努力緊想行返出黎
一齊加油

所以就係話一定要同信得過嘅朋友
俾自己醉一兩次，醉醒會好啲(好似係

就係我ex嘅ex

ex係可一不可再

咁點先係壞

記住，就算第日你老公講嘅野，都唔可能信10成
呢個世界得一個人值得你信十足十，就係自己

唔好鬼落啦 得個嘈字

幾時先會遇到 好攰呀

凱婷

船已沉 我可以點
我依家先明白
原諒佢 只係縱容佢 佢係唔會珍惜 只會一錯再錯

仲唔訓

我男朋友最近都食返煙

我已前都係同你一樣唔煙酒賭蒲，到初戀散咗三個月，我就開始飲酒

佢尼種人就死撚左去算喇，浪費地球資源，應該拎去絕育，切條丁去餵警犬。

就算岩傾又點 最後都唔會珍惜
男人最後咪又係睇有冇波有冇腿個樣靚唔靚

Time will tell

係時候認識多d人

我幾時先會遇到好似巴打你咁嘅好仔

嘩屌 第一樣我都用左好撚長時間接受
你加油 冇野係做唔到
我呢個咁討厭背叛嘅人都做到
你一定得

我之前都仲對感情有希望
但宜家
真係冇
唔會再信男人
可能佢地都唔係壞人黎
有啲野會地應承左
做唔到佢地都唔想
但真係唔想再信佢地

屌你 睇你嘅cm 估你都係20頭啫
仲有咁多年 拍多幾次 你就會知道㗎啦
唔好咁快對愛情無哂希望

ummm 話唔睇就假既
但係達到standard之後
都係比較睇性格同相處

嘔真係好辛苦 仲未明到點解啲人咁鐘意飲

下 大陸妹不了

你巴定絲 唔係巴咩你

絲，黎認識下我呀!

大陸妹一律blacklist

講得岩

叫春真係有用 一齊傾計一齊分擔

巴

肥真係唔得 愛唔落手

咁都係叫有另一個女人架喇

真
男人永遠唔識珍惜

但其實我對佢仲有感情 同埋好唔想hurt到佢 之前提過下佢已經爆喊 真係唔知可以點

True. 我以前係 將所有最好嘅野俾哂女朋友 對自己好刻薄
到後來先發現 你可以對女朋友好好，但你唔可以忽略咗自己，呢個世界最值得你去愛去珍惜嘅，係自己

咁你地宜家點啊

我都試下飲先

有時就係想借飲到嘔去發洩
不過我同意 真係好撚辛苦

我都想要

其實唔係 不過你唔係佢珍惜果個 完

人生只試過3次飲酒飲到嘔，醉左再訓係適服，嘔就真係咪搞。
btw，醉左要返工可以飲牛奶解酒

我同你一樣 最多係有時會懷疑佢
最尾咪又係比人飛
最癲試過一星期比佢飛九次

為飲而飲最on9

Yes. 以前我係過一個分手post
同過好多巴打絲打捱咗半年
有時人地開解下我 有時我開解下人
有幾個仲要做埋朋友 識埋真人到宜家都有contact

你地兩個男人

wadiu

我笑到仆街

me2

但唔會愈黎愈唔敢付出真心咩
咁咪拍黎好無謂囉

個standard係咩

要安全咁飲，一係就係屋企，一係就同熟兼信得過嘅朋友飲，有咩事都有人送你返屋企，唔係去咗第二到
我同你唔同，我係巴，無野好蝕

我就係咩都諗左人地先
最尾搞到自己咁
仲要比人屈我淨係諗自己

女人好簡單 有個自己鐘意 又識珍惜自己既人就夠

唉 但呢排抗爭 都冇乜時間飲

面對面食得落飯就得架啦

我都覺

竟然係女仔未玩夠

「自己鍾意」呢四個字已經難到仆街

佢係仲同我一齊個陣瞞住我去食

點解分左9次手，今次終於肯分手?

唉
果然永遠都係錯配 好男人冇人要 好女人比人玩

我個心好似穿左個loon咁

是但啦 仆過街就識保護自己

話說我記得你都有係我其他post留言

做乜要委屈自己

因為通常都樣衰

我覺得會㗎，變咗少部分去咗愛自己身上
但時間會話你知，嗰個人係咪值得你付出真心，付出你好多嘅愛

我都係，散完之後遇過好多女仔，但無一個我係付出到真心，最多flirt下但完全無付出真心嘅感覺 所以我好快都收佢地皮直到遇到我啱啱呢個女朋友，我先發現 原來exex唔係我最愛，就對呢個女朋友付出返好多，但我會覺得 點都唔會同上一個付出嘅量100%一樣，點都有少部分留咗係自己到，可能係得返95%

一星期得7日 咁癲

唔出奇 我咩post都留

我話你同另一位巴打係度嫌人肥！肯定你兩個真係巴

佢好撚鍾意個大陸妹架 完全諗唔撚明
香港咁多腥港人就係多得佢呢啲男人
我同佢爆料比我聽嘅ex都一致r爆頭諗唔明個大陸妹唔靚又係大陸人有咩好

咁都好簡單啫⋯⋯？

痴線一日分兩次手

我都想做男人

佢當個大陸妹係寶架

肥婆是原罪

我想做女人，有人錫
不過 男人女人各有各好啦

又岩

我呢種係佢眼中係垃圾嘅人更加唔會珍惜我

咁又係

就如毒撚一樣

我好少嬲人
變左佢都唔驚我嬲根本

係咪要練習下嬲

係我傷口上灑鹽

咁樣嘅關係其實好唔健康

係外國鳩遊緊， 得我自己一丁友

係 所以係相處果方面難
我怪人黎 唔係個個都面對面傾到計 (打字冇呢方面障礙）
同我長期溝通到既都係稀有品種

肥真係無計
唔係愛到死下死下都唔好比我見到你D肉

垃圾

95都多呀

你要有一個朋友可以帶你傾計

我都想試，但驚去到頂唔順太耐自己一個
你住hostel定係自己住？

慢慢嚟啦年輕人
希望在明天啊

毒撚都幾好呀其實

得罪你咩

完全係 你點知？

我完全唔識開話題
但有人帶住我就可以無限9up

得罪我對眼

唔止9次..............應該都幾十次 十次有九次都係我挽留
今次係我真係覺得攰 但我認我一開頭係想搵返佢
到佢ex同我講佢地扑左野 又偷食煙 我先狠心
到依家發現我地仲好地地一齊個陣就有用交友app 先知原來一早帽撚左
然後嘈交未正式散就瘋狂用唔同app識女

好簡單啫 女仔正常都好多野講

呢啲男人害死香港

feel到你應該有d肉 都係唔好咁mean

不要再說了
當時我所有fd屌撚到我仆街
連朋友嘅媽媽都叫我唔好傻落去

有咪好
9成都冇

然後佢仲要怪我因為我做錯
其中有一兩次係我發現佢用tinder 然後係我錯

但我真係唔易嬲 你明唔明

有營養既唔係個個得

識得有個女仔fd同我講到哲學野 好撚正

啱呀
枉佢仲話自己幾撚愛香港 為香港做左幾撚多野
當時咪一樣想娶個大陸妹

我100磅都冇 但想肥返少少
但有肉都唔係錯啫

佢返支那啦

怪錯左你添

ys 我都係

算數啦 其實你知呢個人唔值得你愛㗎喎

自己拍拖個陣 身邊冇一個朋友有拍拖
掛住拍拖冇成日去一齊玩
我散左之後大家都有拖拍 到佢地掛住拍拖
又係淨自己 timing 錯晒

肥妹仔都可以係好女仔黎

唔夠好

又要瘦又要有波又要長腿
我都係單身算
我男朋友會嫌我矮 話我係佢條底線

其他真係是撚但
肥真係唔得

我訓喇咁多位多謝咁多巴絲陪左我成晚

我都訓 早抖

我知呀
但我始終想努力下 想盡力下

共享大灣區榮耀

明嘅，人就係咁
跌多幾次，仆多幾次街，痛夠就會醒

我就係果個可以無限鳩嗡既一個人

我其實有親戚係依邊，不過我都係自己一個人行黎行去，其實無想像中咁悶

試過 其實都幾好 唔使係咁就旅伴

唉 屌 5點幾都未訓到

認真 通常人格有缺陷

之前想去1個月遊歐
但諗到成個月無人傾計，就cancel咗

連肥瘦都可以拉到人格。。。

佢琴晚同我講左分手

咁突然

因為佢今個星期已經係咁失蹤
電話WhatsApp都唔覆
之後我琴晚又係咁搵佢
佢就話想分開

下個會更好

好唔捨得

明既
不過繼續拖落去都係冇結果

冇結果都唔想分

嘩屌 咁犯賤既你

拍左好耐？

拍又唔係話拍左好耐 但識左好耐先一齊
經歷左好多野 冇人取替到

我之前岩岩散都係咁諗

而家理得佢啦

時間會改變一切

真

搵多d野kill time啦
打機又好 落街唱歌又好
多d同路人一齊會開心d

你都未同其他人經歷過，你又知無？

你又岩既